[
    {
        "id": 1333,
        "question": "Yıldız falcılığı",
        "letter": "A",
        "answer": "Astroloji"
    },
    {
        "id": 1919,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “TÜRBÜLANS” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "B",
        "answer": "Burgaç"
    },
    {
        "id": 1305,
        "question": "Yurt, baba ocağı gibi çok sevilen şeylerden ayrılmış olan, uzak kalmış olan",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüda"
    },
    {
        "id": 1269,
        "question": "\"Dünyanın en kalabalık ülkesi\" unvanına sahip olan ülke",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çin, Çin Halk Cumhuriyeti"
    },
    {
        "id": 793,
        "question": "Para basılan yer",
        "letter": "D",
        "answer": "Darphane"
    },
    {
        "id": 1279,
        "question": "Bitkilerden çıkarılan veya kimya yardımıyla çeşitli maddelerden elde edilen kokulu, uçucu sıvı",
        "letter": "E",
        "answer": "Esans, esansı"
    },
    {
        "id": 572,
        "question": "Bir kimseyi veya bir yeri koruyan kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Fedai"
    },
    {
        "id": 236,
        "question": "Elde edilmesi gereken, ulaşılmak istenen şey, amaç, maksat",
        "letter": "G",
        "answer": "gaye"
    },
    {
        "id": 1098,
        "question": "Kur'an'ı bütünüyle ezbere bilen kimse",
        "letter": "H",
        "answer": "Hafız"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 608,
        "question": "Büyük taarruzda karargah olarak kullanılan tepe",
        "letter": "K",
        "answer": "Kocatepe, Koca"
    },
    {
        "id": 1527,
        "question": "Sükseli, kalantor, gösterişli kimse",
        "letter": "L",
        "answer": "Lort"
    },
    {
        "id": 311,
        "question": "Bir topluluğu simgelemek için düzenlenmiş müzik parçası",
        "letter": "M",
        "answer": "marş"
    },
    {
        "id": 987,
        "question": "Kendini beğendirmek amacıyla yapılan davranış, cilve, eda",
        "letter": "N",
        "answer": "Naz"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 371,
        "question": "Belirli bir ölçüde olan, uygun",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölçülü"
    },
    {
        "id": 1740,
        "question": "İnsanın yüzünün yandan görünüşü",
        "letter": "P",
        "answer": "Profil"
    },
    {
        "id": 684,
        "question": "Kanıtlanmamış bir haber ya da olay, söylenti",
        "letter": "R",
        "answer": "Rivayet"
    },
    {
        "id": 1124,
        "question": "Acı, yoksulluk, haksızlık vb. üzücü durumlar karşısında ses çıkarmadan onların geçmesini bekleme erdemi, dayanç",
        "letter": "S",
        "answer": "sabır"
    },
    {
        "id": 935,
        "question": "Kesme veya oyma kalıbı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şablon"
    },
    {
        "id": 711,
        "question": "Verilen onayı gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasdikname"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 728,
        "question": "Bir düşünce veya istek üzerinde durmak, direnmek, ısrar etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üsteleme, Üstelemek"
    },
    {
        "id": 886,
        "question": "Çiçek Koymak İçin Kullanılan Kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazo"
    },
    {
        "id": 492,
        "question": "Gösterişsiz, süssüz, sade, net",
        "letter": "Y",
        "answer": "yalın"
    },
    {
        "id": 507,
        "question": "Art arda birdenbire ters yöne açılar yapan kırık çizgi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zikzak"
    }
]